[小小意見] 我覺得依場革命要換個方式

首先！本人(借ac)由6月9號至今起碼有參與80%活動，亦都由和理非進化成前線手足，都可以話幾了解兩邊嘅心態，所以有小小嘅意見提出，想睇下大家buy 唔buy!

入正題！
依場革命嘅起初係靠連登去作一個渠道，令大家知道當日嘅細節，其後就有TG 去for 一啲分區嘅消息。 但近依幾個月，開始越來越多mon post 狗，大家嘅行動俾狗知得一清二楚，令班狗可以預早報防，大大打擊手足！

咁琴日就有七區嘅行街活動，大家都有眼見班狗係預早到左各區去截查，雖然都有手足被捕，但係個活動起碼攪到落去先

我都好老實同你地講，有大量和理非係要有不反對通知書 先會出黎，雖然全香港人都知張野係垃圾，批咗都可以cut，但佢地就係要有張嘢！
相反
出嚟商場行街唔同！ 可能部份和理非本身係咁啱路過，但見到有大量手足叫口號又會係到叫埋一份咁，叫下叫下就會愈來愈多人！當然有狗嘅話效果會更佳！因為始終，唔係個個都有上連登同用TG！

當人數聚集到一個點嘅時候，就會有大量嘅商店閂門 咁一閂門，經濟就會停，停嘅話班老細就會有壓力，要左度右度，依度又cut budget ，嗰度又 cut 人手。咁到時佢哋冇得唔出聲！

最緊要
就算班狗入商場拉人！ 佢告我地啲咩？ 個個都街坊look， 最多咪又係48。 同埋，班狗係多數唔會係商場射TG！如果真係射... 咁咪等如要啲食肆收皮

所以！
我建議多區係每個星期六日自發地去商場行街同唱下歌 (啱哂天水圍，唱歌當抗爭)，一開始就嗌口號，唔好再靠連登同TG去集人！如果到時狗多人少咪去第二個商場行下囉 全港咁多商場，班狗去得幾多個？不過最好去有朋友住附近嗰啲啦，始終有個照應！

另外，神獸問題！ 下次唔該起碼要斷一樣野去做供品！ 唔該！

讚同就
反對就

斷賓周

我覺得好無意思，個個淨係六日示威下搞下黃色經濟就算，手足俾人打俾人拉又無人理，開始心淡唔想出

整臭我隻手

咁想問下，除咗唔想出有冇咩建議？其實依家個問題就係太多人巳經唔想再出。

P牌推唔到呀！ 幫手推下

P牌仔冇人so

既然大家都話勇武已經無得搞咁咪罷工囉，夠晒和平安全啦。set 個deadline 俾政府，唔回應訴求就成立工會發起無限期罷工，連成本最細既野都唔肯做學咩人搞革命

成日話持久戰，拉既人愈多心淡既人愈多，出既人自然愈黎愈少士氣都係，講事實又話人失敗撚，我只係現實主義撚姐。

罷工係必須，但靜係得幾萬人罷係冇hi用！ 我哋要諗嘅係點樣強制人哋同我哋一齊罷！
小小見解

super agger

大3罷

幫手推下啦

1/5

2/5

3/5

4/5

5/5